［歷史重演］ 2014 金紫荊 vs 2019 立法會 vs 2019 機場禁區

可能年輕既手足唔知

2014年9月30日晚國慶前夕 網上有人建議佔領金紫荊，升起雨傘旗
之後有大量訊息出現：「唔好落中共面」、「要對準政權」、「會比藉口解放軍清場」、「邊個衝邊個就係鬼」
第二日仲出現人鏈守護金紫荊。
最後，國旗揚揚升起，拖延消耗策略成功，雨革步向衰亡。

2019年7月1日下午兩點 第一批手足開始衝擊立法會，同樣地當日連登有8成人都唔支持， 「衝個班係鬼，係警方派人混入」、「佢地想減少七一和理非遊行人數」、「都無會開，比你衝到入去有咩用？」、「會比人告暴動坐十年監架」而一眾泛民議員亦以身相擋超過半個鐘，最後放棄。最後成功衝入，立法會被破壞，會議廳呢一張相成為全世界既頭條，震撼全球。但係各國多數領袖亦以不同意/譴責暴力作為聲明。
如果馬後炮黎講，會議廳正中央除左噴五大訴求之外，應該噴多四個英文字 H E L P
呢4個字其實相當震撼，代表左我地係受害者，我地已經無退路，我地請求你地救香港人！

機場集會前夕
消息又滿天飛，「邊個衝一定係鬼，要拉住佢」、「入禁區係恐襲、會shoot to kill」、「比人拉、無得走、送頭」、「有人帶風向要衝，有中共黑警混入」，「比你地沖到入禁區又點？」咁就請你自己判斷佢地講得啱唔啱，你地係咪真係覺得佢地會開槍射殺幾千人？

請大家一定堅守四大原則：
不割蓆 不督灰 不阻止 不分化
如果，如果，最後真係大批人衝入去，請唔好破壞設施，應該再向全世界發出求救訊號，我地係受害者，我地無路可退。HELP!
或者其實大家諗定如果真衝左入去可以做啲乜， e.g. 宣言

放核彈都唔割，何況衝
邊個衝就割邊個請負皮

香港加油
萬事小心

又話核彈都唔割既

唔割！

推